想賣柒左部主機

有冇手足知係邊度放好？

肥花/EPC

spec?

E5 2670 x2
52gb ram
1tbssd
Gtx970

有興趣？

$$?

哇,條女咁撚勁,我出1百蚊啦

我都唔知價呀 有興趣？

ys

Telegram kennethhehe

我以為 ram size 一定係 2 嘅N次方？

6條8gb 1條4gb

點解會有呢個combination

因為原本仲有一條4gb 不過壞尻左